人生中食得最豪既一次

肉排

城哥後代？

有冇咁開心呀

嘩樓主中左六合彩呀?

鬼死咁大塊
雖然冇乜味

咁搞法月尾點算

一圍食左8萬幾

仲特登加多杯雪糕食喎

講豪點夠你黎先

使唔使醒條薯條比你

樓主有咩好路數 跟你搵食得唔得

試過一個人去時代廣場，唔記得十二樓定幾樓嘅法國餐廳，食咗成千蚊之後係覺得心痛，但係食嗰一刻真係好爽

唔係咁易架

有知音

我食過一次分子料理 埋單一個人要3000$幾

食完呢餐嚟緊兩個月仲有冇飯開

城哥

食到負資產 嚟緊係橋底記得幫忙流浪漢 可能係我嚟

叫少米仲夠膽po出嚟

好耐先豪一次喳😭😭😭

一世人一次都唔比你試

月尾橋底見

幾時帶細佬我搵啖飯仔食

rich

請阿媽去東京旅行，去銀座食壽司埋單每人1500港紙 不過佢開心就好

我用左一年積蓄一次過買左3個11蚊包,
1餐食哂

可唔可以教我點做到 想學

點開口叫果個包

嘩你老味個包難食到
真係貼錢都唔撚食

個包好正，除左個名之外同mos有得揮

明明樓主無叫人分享，咁多人走出嚟曬命

你個名

個包好冇食想試

嘩 你今日生日呀？

入黎前已經估到

發左達咩，食咁貴

食常餐轉左一丁多士烘底同紅豆冰最豪真係呢次

其實麻麻地

痴線架 傻左咩食咁豪

人一世物一世 點都要試吓

慶祝我單身

唔準你侮辱佢

m記加大個橙汁

大茶飯喎

哎呀，我原來漏左呢樣，唔怪得硬係差咁啲野

好彩你無叫薯麥

我覺得好難食份量又少
仲點叫豪

好撚難食
真心唔好試

樓上啲留言真係好撚好笑 好有幽默感

我唸我呢世人都冇機會食到
最貴果次都係去爭鮮食酸薑

哈佬船長，小朋友近來好嗎？

次次食24蚊餐
入黎自卑到

I know that feel bro

唔好氣餒 總有機會既

而家M記D新包真係好撚難食

食開屎?

on9先食譚仔

上次加左兩件雞翼 豪過你

你識唔識食架我地係食個價位食個品牌咋

你好嘢2個月之後再加多個批
大埋你枱上嗰啲

好耐無食過24蚊以外嘅餐了

唔好咁啦最多下次比你咬啖啦

而家佢自動轉 嗰次我屌柒佢佢先死死氣轉返薯條俾我

午餐肉炒蛋撈飯

早餐一個人食左700幾蚊

好貴！！

個新地

好肚餓

個個發左達呀